屌你老母連d雀都係度大大聲笑鳩雲加件老野

好撚嘈

樓主25

禿頭狗

一個二個反雲狗受死吧

笑緊高普牙

雲加！！

雲加好波

永續馬馬度沙高